強烈要求差佬搭鳩晒班連登神探同波台狗協助調查

能夠短時間內搜集咁多情報絕對有可疑，唔排除係強姦犯黨羽